[Viutv] 前男友狂 星期一至五2000-2030

睇緊

up乜鳩架

好似好好睇

新木優子

夠9
應該幾好笑

配音配得好鬼馬

日本版幻愛？

五十嵐

女主ff能力cls

又嚟做騙子了

自high

驚女權驚到彈起個下笑到仆街

應該係驚性別歧視法

咁矮，成個Suzuki咁

anti metoo alliance

新木優子都幾靚女

女主身型幾正

個男人個頭真係好大

2017年，日本《週刊新潮》登出新木為新興宗教「幸福科學」信徒，該宗教會公布新木守護靈的影片，而引發關注。原為演員的清水富美加因信仰此宗教而出家退出演藝圈的事件引發輿論，在餘波未平之際，新木此信仰招致議論猜測。其後經紀公司社長表示新木為該宗教信徒之事為屬實，但並無出家退出演藝圈的想法[4]。

好短

話晒non-no專屬模特兒

前男友教

咁都睇到J短

睇到我都sad埋

真真bb

有冇橋成咁

唔係邊有戲做呀

個男主角咁撚樣衰

咪係囉 都唔算靚仔

唔止男主，全套戲啲仔都幾樣衰下
同女人av韓劇差好遠

個國字臉真係不了

個Suzuki就固然之啦
btw女人AV呢個term正

雖然套嘢好鳩 但係為咗新木優子 我決定睇多次

成班都驚被metoo

好靚

兼職同事

我覺得一般但可以一直J

我唔想做人

條眉有啲怪

個妝

女主咪仲怪

Send錯交友邀請咪撳返取消囉

眼鏡

眼鏡look好正

就係講緊女主

真

我諗起喇 個男主之前同大面架純拍過
想起這段戀愛時定會哭泣

SELL佢盤

真真好on9

Sell樓俾自己同事有冇佣收？

地產仔啲frd？

女主幾正

咁靚女都係前男友狂

屌 好靚女

岩岩搵唔到開左個post

CLS

個pat

邪教信徒不了

好正

好多造型

紅色裙

紅裙look正撚到

尋日個集愛回家

錯post？

對歉時露出胸部

五十嵐係咪準備呃番個盤番嚟

日劇跑

五十嵐呢啲pose真係好好笑

條仔鍾意女主了

搞到我諗係套動畫,七個奈奈
有7個唔同性格既分身

日本買樓搞咁多嘢都未簽到約，香港一早簽咗臨約了

女主到底幾高定係條suzuki矮

前日先啱，又係玩轉腦朋友條橋

性傾向正常都好難唔鍾意

Suzuki溝高妹，好似睇緊腳毒工程咁

集合

原來係開心畜隸

魅力女人

坐到咁高

開會

並木優子

性取向？

係新木優子

完得有啲突兀

Suzuki 係長駐男二？

新木優子我黎喇

同居

會唔會只係同阿媽住

見個ex比自己過得更好真係會好sad
仲要自己仲留戀緊佢

明明上集住果度似hotel多d

呢個look幾正

反而呢套有po
之前不能結婚男友唔見

呢套都幾好睇

新木

VIUTV 還是不能結婚的男人星期1至5

咁型咩suzuki

脫毒了

竟然俾Suzuki溝到

Suzuki乘虛而入

有女攬

一直miss左等我仲自閉睇

咁快上房

仲要上埋房

屌 覺得小似阮兆祥

都濕晒 不如扑啦

頂

唔好呀

得一想二

經典橋段 電話響

前女友狂

我屌

咁既環境都唔執返濟

cls

咩玩法 前女友狂

渣男

每次八點鐘係咪都係笑片

日劇大部分都係咁嘅格局

唔好咩？

最緊要香港人都睇得明識得笑，之前套時效警察真係笑唔出

個前女友竟然幾正

真 好正

幾靚喎，好似仲靚過新木優子

吉岡里帆好正喎

MKM

NHK

真係女人

唔係演員問題，係啲劇情好似得日本人睇得明，我地香港人睇完唔識笑

個女人好似前女友

係咪suzuki條女黎

我都覺 好似

我都想知有無人求證到

咩劇情發展

認真地搞笑

好型呀

cls女豬

好想錫新木

真真條女好有氣質

唔係太似，呢條女好似老啲冇咁靚

脫離MKM聯盟

呢套仲可以接受，時效警察真係頂唔順

優子勁錫我

首主題曲幾好聽

原來有post

依家應該keep住會有

東京愛情故事嘅BGM！！！

我都想玩水

江之島

竟然為咗脫離mkm一齊拍拖

幸福毒撚

條女之後係咪又同返個前男友一齊

張相好靚

隻兵好慘

呢條女叫咩名

其實佢都有個索女前女友
應該之後會再出場

唔通個作家就係真真個同居

竟然分開訓
純潔到

條女好高

前男友現任寫嘅書

btw咁君子

佢地算係乜嘢關係？又唔係拍拖但同一間房瞓

醉咗就襯機啦 不過佢咁鍾意前女友就算

小麥

點忍

同居？聯盟？

佢應該就快去東京

套嘢啲拍攝手法好韓劇feel
啲色就日劇feel
用3星機就好韓劇

前男友放毒

就放低就勾引

女主部手機應該係D日牌android機黎

好快又冧真真架啦

又勾引人

你已經有女喇

劇本好似係少女漫畫黎

聞到女人香

又開會

推理能力max

睇唔明 都係上次個套日劇feel重啲

新木優子對眼皮好多條紋，最差係呢度

兵仔的悲劇

大王係咪五十嵐

屌
有條仔咁似193

其實佢係幸幸福毒賓周

係喎 矮版193

幾有特色 唔係倒模靚女先

老母話似巫婆琳

上次同Suzuki最終開唔到單咩？

女人咁鐘意周圍聞

主動出擊

但會有種又冇精神又有啲老氣既感覺

狗

咁都發現到

好有氣質

果然係佢作嘅書

女人直覺有無咁勁

真真先生

屌，前男友話見就見

有冇咁啱

伏鳩佢

索過佢好多啦吓話

咩劇情

戴咗眼鏡真係好撚正

超巨型吞拿魚

女主好正
有少少女版林青霞feel

丸之內櫻既演員叫山口紗彌加，睇唔出已經40歲

如狼似虎

呢套啲男角咁柒

佢之前都拍唔少劇 女主都幾大牌

但啲男角唔靚仔
個男主角得個高字

好索

真真都有分身術

咁快復活

屌，其實我覺得個前男友好醜樣

ff嚟

之前套東京三男我都覺得佢地柒柒地

不過邊有咁多竹野內豐呢d型男演員

國字臉嘅mk仔

真真好靚仔

得兩個人既聯盟

食咗先啦

正人君子到

仲要幫條女追返前度

柔順劑小姐

丸之內櫻老過真真8年

佢都有小劇場

好耐冇集合

真真都有咁多分身

角色唔夠女主多

少女漫畫係咁架

影分身之術

新木個笑容真係屈晒機

你是如此珍貴

好青春

同真真咩關係？

表白

sp？

暈喇

同居SP

吓

Dnlm

救命

女主：屌你老母

屌，山下又有返機會

女主死魚眼神

努！力！做！

精！氣！神！

掙扎!

點解睇粵語版會覺得高良健吾似陳錦鴻
明明睇原版嗰陣冇呢個感覺

wtf真真

矮仔女朋友搵返佢？

櫻老師都係前男友狂

佑里香好正

原來來栖麥都已經33歲

屌，前男友狂好乞人憎

爸爸

仲好有氣韻 但見到少少老態嘅

但仲扮到蘿莉聲

點解

原版有？我冇睇原版

會唔會成套野都係

佢把聲

電台咪扮

唔肯忘記前度，但又俾機會其他人追佢

好靚女🥰

集集都fashion show

呢個無可否認

呢個look出場笑死人

所以咪話山下根本係做水泡
佑里香正仆街

戰鬥格

應該無做過 山下都應該好多女人追

唔通suzuki條女買樓？

打工look

有個女同事搵佢食飯

但其實唔靚女

好似話前女友都調職去東京

山下咁樣都有追
唔想做人啦

佢朋友都頂佢唔須

櫻老師

好似話係網路名人？定某個圈子好著名

佢姊妹都唔想想佢

原來係包養關係

柔順劑小姐係同佢一齊租屋住？

好想同櫻老師拍拖

唔想理

來棲出現了

正

想畀櫻老師包養

一齊訓

一齊扑

40歲喇喎

一定係同麥簽

狼虎之年

香港人配音啫？

yurika

搵空間改造王啦

我有聽原版聲

山下做乜鳩月

條女同事個樣都幾有特色

山下先生

個個都畀假希望人

制造誤會

個口大到好似妖怪

咁快就表白嘅仲有佢哋幾個女嘅見面

聽日好似幾好笑

真係前男友狂

一班都係前度狂仆街

明明咁靚女
可惜信邪教
個乜東東幸福的科學
唉

前男友狂vs前男友狂

山下都係仆街

入左教係咪任屌唔嬲

咁條龍會喺九洲排到北海道

個幸福科學都幾癲

好似楊淇

係

只有櫻老師先係好人
(暫時都係)

撞到一齊去溫泉

唔知入面有冇包毛巾呢?

痴撚線

不得了

新木優子好撚正

真係好樣衰

條女背影ok，正面唔得

Suzuki有冇咁受歡迎

個𡃁妹幾正

嗰條女明顯係因為其他嘢先話鍾意suzuki

應該幾有錢&前途

隻狗好得意

自己除草

起身見頭暈

暈咗個樣好cute

點救

變凶宅

英雄救美

凶宅

公主抱

佢真係好痴線

飲多啲水

港女實屌鳩佢

人間有情

笑片

肌肉廢柴

櫻Lao C

撈C

一陣間又有得睇

男主都幾bfable吖

我鐘意你

超級大傻仔

櫻Lao C都好有人妻Feel

2邊都開會

笑到仆街

復合算啦

屌你，你兩個癡撚左線咩

兩個都一樣

今晚大韓同多情我怕會睇到喊死

最後一集

真 · 偉大的show

呢場show，無悔

室友定炮友呀

你兩個復合啦屌

然後櫻老師歸我

sweet到

我地食個飯丫

係咪小丸子把聲

劍拔弩張咁

佢女主食緊飯

fans mode ON

同

係邊度收埋本書

呀櫻好傲嬌

拎簽名

仲稱呼老師

全劇都係前男友狂

cls劇情

痴線

咩發展呀

MKMMKMMKM

攤牌變咗做fd

松葉蟹

仲有前女友狂

真真都係

痴線劇情

女人嘅直覺

真係CLS

食食下走左去

嗰預告

想知山下點

好cls好期待

令另外一條女誤會緊

好期待呀麥條線

渣男真真

但山下都唔會好介意佢啦

今集開頭講完佢俾人表白就完咗

前女友要返來，條女應該係炮灰

山下都好有女人緣 我呢啲毒撚就冇

不要再說了

傲嬌櫻

死撐櫻

兩個都好論盡

戴眼鏡

四眼櫻老師世界第一

佑里香

想睇四眼佑里香

黎料

麥麥

回應佢喇

萬聖節look

電子度尺

啲女友全部都係靚女

Why not both

呆撚咗

冇錯

咩話

好正呀屌

博美

賤人嚟

松鼠狗

屌你老母？！

唔想復合

真真

有義氣

好衰有冇咩解釋

好有義氣

肥婆阻人扑野

冇

賤男

真真仆街

咩事，係咪要結局

明明kiss嗰度好靚想睇多幾次

人渣的本願

真真：wtf...

你識啲野

真真都有兩條女圍住

屌 真真真係好仆街

真真真係fuck boy

利申 喺Netflix 睇晒人渣的本願

好衰格

正常男人都會忍唔住

腳

柔順劑小姐正撚到

柔順劑小姐戴眼鏡好好睇

阿麥

麥麥個look痴撚線

加埋副眼鏡真係頂唔緊

仲要彈下彈下彈出去

山下都要變渣男？

又一個人渣

全都是人渣

全部都好可愛 點算

柔順劑小姐肯定開心死

小麥有d似aoa mina

呢條女好煩 雖然知佢做醜人

山下ex都好靚女

濕曬

條女仲仆街過真真

個思維幾奇特

係麥麥！

是日金句：因為唔鍾意先講得出口

做乜鳩

笑片 唔正咩？

正式員工

大家一齊學做人渣

鬍鬚仔趙完鬆

冇問題！

阿櫻個ex最渣男

擺明叫雞

我都想畀柔順劑小姐照顧

佑里香唔好咩

咁都性騷擾

笑片係無里頭啲架

要女人搵你

他們想要強姦我.JPG

女學生

呢套啲ff幾到肉

阿櫻

妹妹好qq

鬍鬚渣男

個髮型真係好cute

溫泉喇

帶晒成套書

兩個都好正

想睇不努身旁

同原作者一齊聖地巡禮

田端

move on

好青澀

回憶嘅葬禮

呢2條友做乜鳩

妒忌真真

渣男！

死Mk

賤男

開心舞

係化石

咪即係賤男

兩個啲對白

角色調換

2條友一樣樣

認真到發燒

真真好cute

齋瞓唔扑

真真個新look

條女咁撚仆街

可能當佢係家姐/老母

家姐阿媽都唔會瞓埋同一張床啦

抽水

咩劇情嚟

仲話咩都冇囉

食波餅

真真你個仆街

一齊住都可以分床瞓啫，又唔係一齊但瞓同一張床

真真又食又拎

黐線

又會咁啱

賤女人

我想做阿櫻張床

櫻：終於可以獨佔張床喇，平時兩個人瞓好迫

已讀人

越睇落去越覺得真真係大仆街

睇唔透撚化人

套戲做乜鳩 係咪少女漫改編

之前明明都一齊過

洗唔洗搞咁多內心戲

明明咁樣大家都傷心

溫泉

攞返張相出嚟

好gay

香港播完一節去埋廣告先等於當地入op

點解會係咁

會唔會變咗hehe

髮型

個造型想點，佢唔係sales 嚟咩

佑里香咩樣都咁靚

怨氣好重

幾時到麥麥

溫泉酒店都撞到，有冇咁啱

好高傲

男人捽女人腳

係個腦

阿麥都買不努身旁

hehe

BL

成套野D人都係咁

乜鬼自介嚟

靚女浸溫泉

MKM聯盟

阿麥同呀櫻好似樣

八半笑片真係好正

差好遠喎，阿麥純好多，阿櫻有霸氣

想比阿櫻瘋狂西面

今日狂播恒馳廣告

好煩

支那廣告

山下呢句gay到

呢2條友好GAY FEEL

係咪有誤會

真真先生×4

扭扭擰擰

阿麥仲傲嬌過柔順劑小姐

都係唔好去LA

真真 x 山下 好有火花

明蝠俠

屌越嚟越gay

男性裸體

洗唔洗直接block

Block咗唔係都search到咩
係山下揾唔到佢啫

以後唔再戀愛 = 只愛真真一人

又嚟

廣告費係咪唔洗錢

個幾架車好柒

佑里香好傻好可愛

長髮阿麥

阿麥真係好靚女

八婆

條女擺明只係想釣隻升值股

佢兩個越嚟越gay

加賀好柒

預告好大信息量

進一步了解

山下真係嫌食得太多好嘢

加賀齊蔭會唔會靚啲

做戲咁做啫 有食唔食 罪大惡極

條女後面真係幾靚，但正面實在太似楊淇

乒乓波

食唔落加賀

阿麥小氣到

蒙頭囉

個個都不推文，等我推返上嚟先

紮頭髮

打乒乓波

諗起人中之龍溫泉乒乓波

屌 個乒乓波用cg

點樣反cup

唔係打開波，好難一個狂剎波另一個又係咁連救幾球

點解可以一路打波一路講咁多嘢

學得好快

勁過獎門人

鳴人式嘴遁

咁都救到

其實救唔到

田中みな実又幾好J喎

雖然打出界，但佢都打到返過去根本係冇乜可能

似蒜蓉刨既恒馳1
都唔係真係諗住整出嚟賣架啦，講咁詳細做乜？仲要最重要既spec幾多馬力、加速力、耗油量嗰啲重要嘢就乜都唔講

程咬金準備登場

阿麥 x 山下線 happy end

牛郎樣

屌

4mk

真心似

好客套

踩場

歷史一刻早已將舊伴侶轉送別人

好串

細到睇唔到

推上嚟先

推

我中意你

條友

唔係有心買樓就過主啦

很堅強

有錢就食到女

柔順劑小姐個笑容

真真：唉屌之前玩大咗喇

fuck boy

屌 賤男

打佢啦

真真終於要爆喇

個賤男好似對真真有興趣多過其他女仔喎

點解係捉外套 捉tie呀嘛

屌點解要有呢個角色
明明睇得歡歡樂樂

頭先以為睇緊BL劇

佑里香個樣成熟咗

真真
好似中左伏咁

氹下就溝到 屌啦

屌搞大龍鳳

特登喺真真面前講

五十嵐快d屌醒真真

真真上阿

初時以為真真是賤男黎

原來好仔黎

開波

canon廣告

佑里香真係搬

空氣留海正到

要反cup了

好老尷

果然唔可以用廣東話講我愛你

現實啲mk邊會咁

仲以為會開片

真真
不過竟然咁快搞掂

「我鍾意你」已經係極限

阿麥好正

有得咀阿麥，好羨慕

這些機會

連山下先生都搞掂

條渣男又想抽阿櫻水

又扑野

阿櫻撈C

我愛你接受我喇

係咪大結局個個都得米

透過廣東話講出嚟好老尷

全部都同一時間復合

純愛片冇床戲

又趙完鬆

仲要做埋愛

櫻老師同個男人係咩關係

ex

舊同學+前度

而家呢個男人唔係有老婆咩

離婚

就離

準備離婚

未正式離婚又同個男人一齊好奇怪

日本做地產唔洗考牌？

大混戰

準備齊人

做到大結局咁
真真好靚仔

開始

世界大戰

咁細張床瞓兩個人又真係幾辛苦

疊住訓

好熱鬧

比人疊住果個辛苦

唔識既都黎左

排隊咁入嚟，佢地喺出面冇遇到架咩？

阿櫻怕醜個樣好正

阿麥點會輸

個千鶴都幾醜

阿麥既面型輪廓真係靚到好完美

好大波

阿櫻成日著到好似大肚婆咁

你唔覺佢同山下好似樣

千鶴呢

好亂

叫左咁多人黎

唔似，千鶴對眼又圓又窄，兩隻眼分得又開

佑里香好cute

互相幫人兜

終於修成正果

一片混亂

戒指印

今集好正

好好笑

摸人哋隻手

今集好多信息量

第一次見面洗唔洗討論得咁深入

婚姻研討會

屌你呢條友係咪黎搞事架問咁多野

山下先生
好耐冇集合開會

今集好刺激

條仔事業起飛叫人辭職係咩玩法

牙麥

幾有張力

好可愛

而家喺街見都啲女似櫻老師都有幻想

頭髮好靚

加埋眼鏡

鬍渣男

呢兩集寫得幾細膩

其實要山下就麥同麥就山下
都好殘忍

成功分化

鬧交了

唉 情侶必經階段

終於都要開戰喇

分化撚可恥

希望快啲完戰

和好啦不如

山下好波

好似攬完就完場

用face time囉，2020喇

係咪要分手了

似係

試下longd唔得咩

好sad啊

why

點解阿

試過喺相愛嘅時候講分手就明咩感受

咁都唔可能永遠longd嘅 一定要有solution

我明

其實有新幹線又有飛機

果時真真(誤)凌晨揸大貨車由東京去北海道搵大面架純咪又係咁

我唔明

阿麥個笑容

佢真名叫咩名？

いつ恋無端端俾mk仔食左橙

強顏歡笑

田中美奈實

真真仲乜唔搵佢好GAY友

肌肉佬同老師

係撈C屋企斷左片?

肌肉佬點忍到唔犯罪

花式搵水泡大賽rd x開始

超級賢妻

佢有d似滾球獸

點解會咁嘅樣

生擒櫻Lao C

仲諗緊件衫咩事

志在必得佑里香

有種

真真定住格夾著個心好似好辛苦咁

唔好生仔算啦

做乜在意個男人

OSH

押忍！Oshi！

叮得好

叮得好有愛意

全部都係買番黎

呢pair幾萌

大隻仔講到

櫻老師笑到萌咋

咩發展黎

isabella

如果山下同唔到麥係一齊都幾sad

大隻仔29歲，櫻老師40歲

問題唔大

女大過男11年，真係太誇張，完全唔襯

櫻老師咁正,男嘅再細十年都冇問題

唔記得晒劇情了
淨係記得高畑好靚

哇，嗰兩條女
不過睇唔到樣

肌肉佬

櫻老師真係令人想入非非

櫻:你做乜物理攻擊我

東京揸車去北海道， 10個鐘得唔得

😅😅😅

其實要搭船？

啱啱睇過,要十八個鐘

青函隧道？

你避開咗收費路段，唔避開就12個鐘，但都只去到函館

去北海道都係搭內陸機啦

誤會劇情到了

溫泉旅館班阿姐

唔記得咗撳走添

好似淨係俾鐵路
揸車要駛上連接渡輪

只有喺日劇先會咁做嘅
正常人都會搭飛機/新幹線

好似英法海底隧道咁?
汽車上火車過隧道?

新木真係好靚

阿櫻老師

大隻最後都係得米

肌肉變態佬

好進取

拖手仔

畀著係第二個應該報咗警

屌咩, 去到最後係D咁既劇情

個賤女人

諗起之前見過有個旅行社章程，五日旅程，成田落機玩到去青森，再返成田返香港

搭旅遊巴都答到戇鳩鳩

青森同函館有隧道
要搵女就幾錢幾多時間都要俾

無車路架 要駛架車上船

間唔中send下message都得嘅

條女好有機心

分化完人又走嚟扮關心，屌你老母

女人溝仔係咁 不擇手段地想得到一啲嘢

山下唔靚仔都溝死女

咪阿麥囉

41歲，仲老過櫻老師

wtf

條女好衰。。。

又比女睇到

狐狸精

哇 屌你老母

水洗都唔清喇

擺明特登
棄婦臭閪

憑日劇《信用欺詐師》上位的45歲已婚男星小手伸也，日前被爆扮單身，背妻呃女粉絲上床，更被翻舊帳，他疑曾向長澤正美鹹豬手。今年初，長澤正美宣傳電影版《信用欺詐師：香港浪漫篇》時，曾公開踢爆小手伸也突然摸她臉頰，又主動攬攬疑似抽水，令女方感到被騷擾。

啱啱搵套劇先知五十嵐有醜聞

姜b個廣告

死臭八

41歲既阿嬸點可能搶贏廿幾歳既少女

搶唔贏但會令真真冇咗條女
點解要攬炒

好難講

食屎啦，真真

真真處理得算係咁

為啖氣
係前男友狂咋
唔鐘意你架

咁都有醜聞

佢真係好撚樣衰
對眼成個小剛咁

好可愛喎

三對散晒

真係唔識欣賞

睇到我

小妹都覺得真真好bfable

男女角度大不同

講得小妹通常都係男人

追啦屌

下 咩事

老女人

屌真係為咗激前夫

劇情180度轉變？

前夫狂

老母問係咪電話費好貴
唔打電話

咩奇怪劇情

又係山下

終於識打電話

兩老一路睇一路屌

你燈到佢打電話

即刻打俾你睇

追到出去記得返有電話可以打
進步左架喇

山下變左搶手貨

老母都係
話好on9

識煮飯特別搶手

感情嘅嘢就係咁on9㗎啦

因為正常女人見到男朋友同第個女人一齊正常係會發癲

櫻老師同眼鏡仔

我老母對於女主角啲拖拖拉拉表示on9

真係好ON9

我地一齊尋找幸福呀

想同櫻老師一齊尋找性幸福

對眼好似貓眼

櫻老師進入聖人mode

阿櫻好sexy

不嬲都咁Sexy
最好加埋副眼鏡

八婆食屎狗食屎狗

全部都係前男友狂

明明兩個個頭距離差咁遠，點解會誤會佢想錫落去？

有題材了

阿櫻個反應

櫻老師嘅少女心

做咩逼人飲蛋白粉

肌肉佬咁紳士

四眼仔個句幾甜

應該直接質佢食蛋白質

呢排到小米係咁賣廣告

小米都出廣告

小米

巴打三連

係咁用鬼佬賣廣告，點解唔用返中國人？

姜b個廣告影到佢幾charm

不過佢隻耳環成個萬字夾咁，次次睇都望住佢萬字夾

原諒真真啦

又係到扮外國brand

佑里香開始懷疑段關係

唔出聲就係好煩

套野好悶 女主角又煩

屌 睇到好煩

我都覺 諗諗諗
諗得唻都做撚左

真係好煩

邪教思維

成日覺得真真個頭會唔會搞到對眼好辛苦

仲有佢個咀成日唔知想點

真真應該謹記mk仔嘅勸告

子華：唔好講 做啦

咪臭係，勾結外國勢力

油膩香

想真真識讀心
講佢想聽嘅說話

中意味一齊唔中意就唔好一齊
一齊左又要阿之阿左

仲衰過港女

直情想星巴佢

唔夠料拖到完場 係咁肉酸

係喎 又係自己之前成日諗真真
好啦一齊左又係度呢樣果樣

最後呢幾集唔同晒

閪女人

wtf 佑里香係乜思想
叫你講又唔講
怕嘈完見到對方有缺點

真真幾cute

咁人總有缺點㗎啦
佑理香你都麻煩到咁啦

幾貼地，女人就係咁煩